紅軍剋星執法歐聯決賽

【Now Sports-體育】歐聯決賽公佈球證名單，由利物浦剋星史高文拿執法。

今屆歐聯決賽將會由利物浦對熱刺，這場英超內訌戰將會由斯洛文尼亞球證史高文拿（Damir Skomina）執法，對紅軍而言絕對是個壞消息。

根據過去紀錄，史高文拿共5次執法利物浦的歐戰比賽，結果紅軍輸了4場。這5場比賽分別是今季歐聯分組賽1:0擊敗拿玻里、去年歐聯4強作客負羅馬2:4、2015/16球季歐霸盃0:1負維拉利爾、2014/15球季歐霸盃0:1負比錫達斯及2009-10年歐聯1:2負費倫天拿。

單看紀錄，史高文拿執法對紅軍似乎不太有利，只是史高文拿執法3次執法熱刺比賽亦不是次次有好結果：2013/14球季歐霸盃，熱刺2:2和賓菲卡；2010/11球季歐聯熱刺負國米3:4；2007/08球季歐霸盃，熱刺1:1和安德列治，兩隊亦沒有甚麼有利數據。

咁都叫剋星，又講唔出之前有問題判決
輸係因為廢

重注熱狗

唔緊要，利今季都係黑中之星

個球証係咪獌狗？

好野 輸左有野瀨